老老豆豆 幾時開始打老黑都要理由

老黑唔係人民公敵咩

屌你
目標係五大訴求 打乜鳩老黑
今日班手足全部出於自衛先打人
理得佢係咪黑社會 總之就係要自衛

問題係你唔知佢係真老黑定on9, 咁佢打你, 你自衛還擊就天公地義

咪係，我地20個人都係自衛咋嘛，合法架，咪再老屈圍毆呀

因為爭取五大訴求既人俾某地區老黑打
想嚇鳩我地
唔還手打柒佢都唔得

唔割。自衞可以但係不能過分不能私了。還擊又係迫於無奈，不忘初心，不能勇者變惡龍呀。

自衛炸